AdoContex:
Copiar los metodos que se va a utilizar para la implementación

Autonomus.SDK.Components:
Crear la referencia a esta librería para utilizar algunos componentes personalizados.

notes-sql-server:
Dabata base SQL,